點解珍寶珠可以咁襟食

就算起勢奶都要起碼十分鐘先奶得完，個玄機係咪喺枝棍到

明明粒野咁撚細

你係咪冇奶過波板糖？要奶成個禮拜